【環保由自己做起】有乜野自身可以做？

d環保團體就on99架啦，成日慷他人之慨，NGO又正pk，賺緊要過真環保
不過環保絕對係好事，人類真係做左好多污染。所以都想係能力範圍做番自己本份
例如：
唔用燈，風扇之類既時候，順手關埋
唔用冷氣既時候，就唔好開。仲有如果冷氣凍，較高少少set point好過著外套(以前讀書好仆街，諗著交左冷氣費，就開冷氣開到盡)
飲筒果d就各人有自己睇法啦，有需要我都用既
回收係香港就好難架啦，政府又唔配合(環團其實最應該就係搞呢樣 )

千其唔好因為班on9環保團體，搞到環保係壞事咁
以上果d例子都只係順手做，唔會點影響到生活質素，但日積月累應該都節省到好多能源既

利申：千其咪捐俾係街果d所謂環保團體，賺錢架